請幫手廣傳一張圖加幾篇文, 集體抵制安心出行

1) 請幫手廣傳圖片，以正視聽
2) 抽空閱讀下列文章系列，了解安心出行安全問題：

別讓「安心出行」成習慣，寧願登記唔好用App

新加坡「依法」搬龍門，為所欲為全因夠多人用

星國TraceTogether資料乍洩，「一起去追」變檢控證據

「安心出行」加藍牙追蹤，無信於民豈有人敢用

安心出行中資出品，資訊保安真心不行

［事態危急請廣傳］

資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。[/quote]

［事態危急請廣傳］

推

是1月？

應該除左6日係1月
其他都係2月